強烈要求特區政府將佔中九子斬首示眾

準備饅頭

收左4000?

支持七子

打倒政治打壓

長毛賊出動

呃咗選民咁多年，依家先斬便宜咗佢地

按大明律應該要凌遲

佔中狗君子，加埋衲dee就十全十美

斬咩頭先？